其實絕食抗議有乜用？

你唔食野賣慘關人咩事。。
人地不痛不癢又無畫面

黃子華: 絕是係好有效嘅，假如你抗議對象係你阿媽。

無聽過 邊年？

民主國家，政府由人民選出，有用，否則自焚都冇用！廿幾三十年前西藏大把！用作控訴支共暴政，結果呢？當時西藏黨書記最後成為人國家主席，佢就係胡撚塗！

200萬

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚